廣東飲茶久唔久一次真係只應天上有

依家飲緊
老實講唔係咩出名茶樓 但睇落都已經好正
有冇邊度又平又正好推介

咁夜?邊度

撚咗你 緊係早晨孖寶時段

如果係同朋友食或好既親戚食就仲正

依家香港茶樓大部份支那製雪藏垃圾

老老豆豆大陸飲菜真係正到無朋友
5條友埋單唔洗300
食撚到你唔想食、份份都精緻又好食

我都想飲菜

食白茶 飲白菜 正

冬天飲唐蒿好暖胃，秋天就飲淡娃娃菜